求救 咩原因部電腦開機會卡咗喺到

卡咗喺到冇得登入
間唔中咁樣 要禁主機制關咗再開
重開完就冇野了
究竟壞咗啲乜

?

試下 ctrl alt delete 一齊禁

卡

棘？